［黃藍YOUTUBE大戰正式開打］極簡單方法支持黃YOUTUBER (2)

以下嘅黃Channel
根據此黃藍Youtube 資料庫

第一
黃Channel 有超過二百個甚至有三百個
只要每個頻道互相Subscribe 每一個頻道已經多咗二三百個訂閱
對小眾YOUTUBER嚟講已經係極大嘅幫助

第二
要人逐個喺Drive 嘅 YouTube Link 到㩒入嗰channel 再㩒訂閱
已經令好多手足卻步
而我發現咗個方法可以極速訂閱黃Channel 再開埋鐘仔
方法於下圖展示

超簡單：喺手機App 入面搜尋 HKMICRONEWS 再㩒入頻道 就睇到晒全部黃CHANNEL （持續更新）
呢個係小弟開嘅黃Channel 大家放心搜尋
我用呢個黃Channel 訂閱晒資料庫入所有嘅黃Channel
大家透過呢個方法就可以極速訂閱大量黃頻道

小弟黃Channel 嘅證據：

之前小弟整嘅黑警濫暴 Playlist

勿忘 10 。1 對手足心口開槍

大家用呢個方法訂黃頻道同時都可以
Subscribe 小弟

麻煩各位手足Share 條片俾屋企人
尤其是支持黃絲但唔睇連登嘅親戚朋友

澄清:已取消訂閱「港。實測」並更新咗張Gif圖避免不必要嘅誤會

另外 YouTube 有訂閱上限
如果短時間內訂閱太多頻道會暫時訂閱唔到
呢個時候手足可以休息吓 等幾個鐘後再戰

同時YouTube 好狗 會自動退訂
所以暫時方法係手足們多啲嚟密啲手 㩒多啲
我計劃嚟整個黃YouTube 嘅PlayList 俾大家無限Loop
咁就可以俾大家幫黃頻道加Views之餘解決自動退訂嘅問題

最後
黃藍YOUTUBE 大戰正式開打

唔係咁樣做埋俾你都唔做嘢下嘛？
重唔快手啲幫老豆老母訂閱?
大家推我上去
光復香港 時代革命

大家一齊推呢個

講真.. 全民youtuber 先有用... 個別好難成為內容重心...

推！

大家推呢個

推 好有用

推

商機無限之。醫護集體大移民

請問點加入個 list 入面
我都有 channel 推介

pish

推推推！ 好有用！

Push

喺WhatsApp瘋傳更加好

請支持黃絲記者頻道

請支持黃絲記者頻道

歡迎懲罰

721 831

push
=============
有樣嘢好多Youtuber唔記得做／唔會做

推上熱門

push

习曱甴

推呀gogo

已訂閱
支持同路人
麻煩手足幫手再推Post

推呀
同我上熱門

屌 推

瘋傳YouTube 嗰條片

手足們有片想推薦可以填呢個Google Form

屎萊姆咁都入得黃list
po下story就係黃？
佢作為比較出名既人 都冇捐過錢俾星火 612個d
重要之前有奶共 佢老婆有唱衰香港 歌頌大陸

推俾啲懶人睇

我地小隊依家正努力整合緊屬於我地香港本土YouTube channel

巴打們可以支持下

攻擊重要,防守都好重要
如果出面做攻擊,我地會做好防守依一個環節
我地都仲有一班本土channel須要我地大力支持
目標對每個本土channel：subscibe+㩒鐘仔+share俾10個fd+睇片+留言+like

覺唔覺得香港真係無乜本土YouTube Channel? (2.1)

麻煩各位手足幫手推上熱門
YouTube 戰線認真要打
極速訂閱 黃色頻道

［黃藍YOUTUBE大戰正式開打］極簡單方法支持黃YOUTUBER (2)

推呀

希望各位巴打推呢條10年前既「黃片」

假如當年呢條公投YouTube片過一百萬我就信YellowTubers系work

嗰CHANNEL 算唔算黃?

陳淑荘

你話呢

甴近平

幫手推

報恩

一齊努力呀！

互助互愛

努力推

黃圈有愛

樓主好有心

一齊推呀

好感動

要贏呀

出咗新一集黃店介紹片 可唔可以幫幫手乞個訂閱

post已被鎖好多謝你呀巴打
我會記住你架
以後幾時需要我幫手就回覆呢個comment召喚我上水
赴湯渡火都冇問題

訂閲黃色youtuber

加油呀手足
支持同路人
有訂閱開你

u are my bro forever

一推再推

一推再推
成功十連

真係未訓

你都未訓啦

幫手推下

啱啱今日有條鬼佬出片講鄰國實況，上左reddit首頁唔知推唔推薦得

推呀屌

真係推到6點我今日都諗住再開過po

晨推

Morning Q

再推

快d開po啦

推完再推

推咗又推

推完又再推

一推完又再推

推完又都再推

pusu

手足們 大大力推上去呀

推爆

上熱門呀

大家未俾好評記得俾好評
易啲推上去熱門

繼續推

呢個真心有效率

推推推
大家努力打

推唔起

唔知點解

代樓主召喚你上嚟幫手推post

建議：
將較少sub或未過收入門欖既channel放上上面
已經10k 100k 人sub果啲已經有足夠知名度
如果唔係又變黃色經濟圈咁龍門排長龍 附近啲黃店就執笠

大家幫手推

可唔可以add埋
Auman, EG大個仔, hongjai

另外我有聽人講過話playlist唔得
因為YouTube count view係要靠click
一定要手動click入去先count

召喚成功！

我又來了

推推推推推爆你！

除咗youtuber，仲要狙擊名校Secrets，好多中學生睇嘅

[行動] 集結連登力量2.0 名校Secrets戰線 - 抵制奶共名校Secrets

要係WhatsApp瘋傳呀

(YouTube戰線) 跪求訂閱 我哋係專訪問黃店既Yellowland HK(2)

手足幫幫忙得唔得

點解上極都上唔到熱門

我有跟住做
但係喂
點解會有埋啲乜鳩屎來母喺你個list 度？
佢做左啲咩我地要當佢手足？
我淨係知佢住喺中國又打屋企啲狗

考唔考慮開新post可能超過某個時數會難啲推？

訂閱唔夠，課金啦

印象中佢有張帶豬嘴影嘅相
某程度上係算係扮黃
如果用 不論光譜為黃是用 嘅原則
多個朋友係好過多個敵人嘅

YouTube 文宣戰線已經開始
大量共狗YouTuber已經入侵YouTube
為了反抗共狗YouTuber
請大家幫忙訂閱！要人！要人！

明明都成廿幾版，但都唔上熱門
難得有咁高質既post

support and follow

啲藍絲KOL真係好乸強， 大家要加倍努力dislike and report

agree

建議每日主打十個八個來進攻， 太多太分散 成功率低

sd咗去好多個whatsapp 同tg grp
但好似無人理我

推
有訂閱開
支持同路人

我聽朝10點再開一個Post
手足們同時一齊推
拜托晒

大家聽朝一齊推上熱門

手足你真係好有心
真心欣賞你

我只係出少少力咋
YouTube戰一定要打贏

支持黃色youtuber

YouTube 戰絕對唔可以輸